童年回億，COCO休刊

小學已經聽過呢本野

回憶

好耐冇睇
但都唔捨得

即刻買本

森巴條友仲食緊老本?

拾下拾下仔仔

真！！！？？？

危險爺爺完咗未？

最鐘意睇爆烈籃球王

22年

爆牙度

唉

最風光係咪召喚王個期，勁到可以開幾間鋪比人玩卡

勾起好多回憶
依加出黎做野 真係眨眼咁快

有幾套漫畫都冇睇結局
有冇人有少林學園結局

愚人節?Wtf?

危險爺爺 森巴

我重未試過抽到獎

人氣町

快樂龍早十幾年執

其實都差不多啦

細個期期都買，兩本雙週都買齊，同快樂龍同學打對台，雖然好鐘意多啦a夢

最高峰儲左三百本係屋企，最後捐哂落去比個議員

以前玩GBC/GBA/NDS仲係要期期追中間藍色細頁攻略

希望爆笑王 唔好今快收皮

想當年 中過捉鬼對戰機又中過戲飛
唔知幾多週年個陣中埋豪華大抽獎去荃灣抽

依家有網上仲邊有細路買依d黎睇

唔係個個小朋友有得上網既

美食超人lalala

宜家啲細路日日係到玩啲弱智手機驚

真係on撚99

中過幾個獎仔
其實好易中，因為我起碼中左3次野，但寄應該10次都未必有

細個格離屋哥哥送左勁多本黎
快樂龍又有 coco又有
三四百本裝到成間房都係
但最後搬屋全部清曬
做左咁多年個價都無點加
童年回憶最後都係做唔住

唉 真係回憶

小學嗰陣期期都買

天馬行空

最勁過龍騎個期個召喚機甲
以當時小朋友黎講都算大野

再見，田中太郎，高志

中過1:100神高達+盟主高達同埋有得去漫畫節上台抽獎中左隻好核凸嘅高達錶 都差唔多十幾年前，淨係寄過幾次，中獎率應該有5成

我啲學生未有電話ipad之前日日揸住coco黎睇既
仲中過幾次獎

乖孫

我都記得好似要揀抽咩，應該個個抽ps2、wonderswan果d我先有細獎

以前追封魔幻想但係爛尾

coco 天馬行空 快樂龍

快樂龍嫁

冇錢既小朋友更加唔會買coco啦

封魔幻想都未睇完

成日兩本一齊買，已經唔記得邊本打邊本

潮流四格
森巴
危險爺爺

四驅車，搖搖，彈珠人，MOZ，數碼暴龍，爆旋陀螺
Oh My GoD！

拾下拾下 我以為佢個鼻窿係對眼 睇左幾期先發現

我仲有幾幅卡組喺度

洋蔥用猴形意打贏咗黑龍形意玄悟
冇記錯同雷亮影仲有細黑眼圈做咗阿sir
btw好想睇返成套少林學園、爆裂籃球王同封魔幼想

以前期期都買 仲記得試過中獎要去柴灣度拎

少林學園好好睇呀!!
同果陣力奇老師畫既拳王都係好正
當然唔可以miss就係v龍獸太一版既數碼暴龍

咁吹氣啤啤要去邊到

仲有睇攻略打洛克人exe 果時打gameboy所有日文game全靠coco先爆到機

Coco
Super Coco
coco別冊
本本都有買

咁就22年 本創刊號重係屋企 屋企之前都有幾百本扔晒
期期啲贈品都唔會開 keep到宜家
重有本咩天馬行空 有期送好撚多嘢 重有隻彈珠人

別冊平d 12蚊，super要18蚊
果陣好多時都要lur屋企買先有架

以前興BS同陀螺果陣成日買嚟睇
後面漫畫都幾好睇
試過抽中過d細獎
果陣仲好開心同d同學講
好似係蒙面超人唔知乜9

有冇人記得爆笑四格

屋企有100本左右
少林學院同封魔幻想真係最高質
危險爺爺鳩下鳩下幾好笑
森巴最戇鳩

記得好似有隻熊好撚串

成日串鳩讀者嗰啲問題

COCO係咪最有良心既抽獎公司個個都中過獎咁
我自己就中過GBA同數碼暴龍戲飛
當年全家人一齊入去睇戲，永遠都唔會忘記有幾開心

封魔幻想高質，但個尾收得有啲急
少林學園同爆裂籃球王都正
on9森巴垃撚圾

同埋期期睇個game list有咩新驚出

屌以為自己留多左次言言

班員工老細好正氣

係喎咁撚似既

細個有段時間真係期期買 成年份量儲齊
好懷念

Coco會送召喚王特別卡
係咪封印之壼？
如果召喚王好似pkm 同遊戲王卡咁冇死，應該做得住
以前召喚王現代版曼王好睇
柏高費利做主角召喚師
好睇過雷克斯

天馬行空好睇d

後尾出咗單行本，但草草收尾

記得有睇果期有拳皇R2
好睇

封魔幻想
風之soccer

Coco真係幾易抽
寄10次一定中2，3次
中過普通食玩
中過3部大大舊戰隊機械人
一開抽獎見到自己名真係

儲咗好耐再捐出去
唔肉赤咩

吹氣啤啤
鐵面具

屌以前又係期期買
伸要係上左中學中三中四開始有錢先有得買
個陣已經好想睇番以前個啲
成日走去啲補習社同社區中心睇
不過都係斷斷續續
自從佢封魔同籃球收左皮就無乜點買

好記得個陣仲有keroro連載
係新野黎動畫都無
前幾日仲話keroro係時代既眼淚
依家連coco都收埋皮
唉 唔知點解咁耐無睇但係都會有唔開心
原來我都真係老喇

想知可唔可以搵番以前個啲黎睇
或者搵啲員工借番咁多集黎睇
有無得諗

同埋想知keroro仲有無連載

當年我仲有玩封魔online

細個唔鍾意睇字
睇下啲圖 已經好開心
嗚呀COCOCO

C for COCO!!!!!!!!!!!!!!!!

回憶啊

細過成日叫媽媽買比我

百力枝雷達

我由第二期開始買嚟睇

我想睇返次而家想買都買唔到

最後一期
聽日要買返本

數碼暴龍攻略

暴龍機

時光倒流20年

屌 今年29歲 好撚感觸
細個成日扭計叫老母買COCO
但經常買錯別冊COCO

無記錯果陣COCO薄過快樂龍仲要貴多1/2蚊
但我依然都係睇COCO

仲記得細個中獎 叫媽咪陪我去拎獎
雖然係細獎 不過都好開心

我試過中動漫展入場券連漫畫家簽名板 咁啱個漫畫家係畫高達三國傳而自己又有儲個個系列既模型
收到個簽名勁開心

咁就22年

有無巴打知邊到有得買少林學園 封魔幻想同爆裂籃球王全套漫畫？

邊度有得睇番拾下拾下 ？
個內容勁鳩，細個好鐘意睇

當年有個朋友抽中咗部ws

當時會草5蚊去買成個禮拜零用錢去睇coco
成日見人睇快樂龍都忍唔住恥笑 果本根本垃圾

睇到張卡就記得當年gba都有得玩

佢應承左我會好好對待佢地

以前細個真係好鍾意睇
前排執屋要dum哂佢 但點都唔捨得 最後留咗一年買得最齊既做留念（但都係差幾期）

冇人講校園大英雄

編輯x有登過我小學畫嘅畫

葵

有冇人有睇衰仔擦膠

畀着無我一定唔會捐
有無後悔

無位擺俾人dump晒喇

雪芳蛋糕 蛋治奧

KOF

細個好鍾意睇森巴、危險爺爺(?)、keroro
由10幾蚊1蚊1蚊加價慳埋啲錢期期經過報攤都去買
有期送個keroro銀包仲係到都成10幾年

而家好似冇咗了

大個興趣轉左，仲有成千本漫畫想人收留

休到幾時 會唔會再見

童年回憶，之前真係買齊，最勁試過中WSC，去到中四先無買，重以為會一直出落去

高峰時期一個3層書櫃放滿晒 應該有200-300本
最後老母都屌我話晒錢 久而久之就無再買

好懷念coco，以前每期都好期待睇下有冇中獎
利申抽中過部NDS

12蚊買到22蚊，回憶

彈珠人嗰期好撚大本野,送好大堆野
仲記得嗰陣小學番學之前衝去買,點知佢話賣哂特登叫老細再番貨嗰陣留貨留一本俾我俾左錢先

淨係廣告都可以睇好耐 又一個童年回憶

抽獎淨係中過戲飛
如果我冇記錯既話

以前成日叫屋企人放工幫手買（好似星期4定5晚報紙檔先會賣新一期出黎） 但成日幫我買錯上星期果期 搞到有唔少重覆

小學抽中過2獎定唔知B獎
中左個合體機械人
但由於無諗過自己會中 單純寄信
所以領獎果度鳩填左柴灣
跟住由荃灣 柴灣來回

抽獎中過一次
係一隻pc game
主角係拎住角鑽頭打人
但嗰時太細個 過左兩關就唔識打
卡左關 冇打爆到
漫畫就好鐘意危險爺
連單行本都儲左8集
印象中 小三睇到中三
雖然冇再買
但真係唔舒得
嗰時仲有個夢想係
要係coco 度做編輯

老老實實邊度仲有得睇番封魔幻想
有買過幾本單行本後來冇再追
以前好鍾意藍曦明

當年既coco=cctvb
快樂龍=亞視

屌 突然醒起屋企有2個膠箱裝撚住我D COCO

唔好咁啦
TVBATV係烏合之眾
正文社係社會良心

《CO-CO!》讀者對象以8至14歲男孩子為主，創立的精神，就是為現今新一代辦一本健康、益智、好玩的漫畫雜誌，辦一本屬於他們的雜誌，書中每個故事都提倡努力、友愛和親情，重視彼此之間的溝通（Communication）和合作（Cooperation），亦正是《CO-CO!》的名稱由來。

CO-CO!系列
創辦於1997年的《CO-CO!》雙周刊，多年以來一直是全港最受歡迎及最暢銷的漫畫雜誌，更曾創下銷量高達八萬冊的歷史記錄。《CO-CO!》的主要讀者對象為8至14歲的男孩，每期內容集合了全城最受歡迎的漫畫故事、最新最快的流行情報。在漫畫故事方面，陣容強勁，有來自日本講談社、集英社及小學館的日本漫畫，更有分別與日本動畫公司、遊戲軟體商等聯合製作的本地漫畫。專欄內容包羅萬有，模型、玩具、電子遊戲、遊戲卡及精品等等最新潮流資訊一應俱全。

召喚王d卡e家都好似有價有市

快樂龍都好多好野睇嫁
摺紙戰士 爆旋陀螺 棒棒多啦 好橙 貯金 田中太郎
決鬥大師

新都會

得番一副尼奧斯係手

吹到coco個名咁有意思，其實係快樂龍日文名コロコロ既鏡射

仲記得當年創刊記係送刷膠四驅車
拎返學校玩比唔知邊條仆街偷撚左

中過一次PS2連GVG
又中過望遠鏡
中大獎係要親自上柴灣正文社影相 下期會登

屋企有一套封魔
好後悔冇買埋少林學園

刷膠四驅車

由出世果年創始去到今日休刊
咩都已經變曬
涯到二十幾年真係好難得架啦
辛苦曬啦
我哋嘅coco

人大左應該要識得自我安慰同放棄
佢話會好好對待就要想像到toy story ending咁d玩具同你講byebye

咁就十幾年無睇

好似有3款 可以合體

以前真係成日睇每次買都要扭計阿媽先比買
屋企而家仲用緊好多當年送既贈品
D紙皮儲物箱、書架、杯墊、散紙包，件件都勁襟用
童年回憶以後真係剩翻回憶

CoCo陪伴我多年柯屎既時間 時代既巨輪一路轉緊 只可以成為時代既眼淚

以前仲有本 我追摺紙戰士 果本汁左未？

快樂龍高質好多
田中太朗屌打危險爺爺
又有洛克人同寵物小精靈特別篇
當年小三睇到金銀結尾，個反派時光旅行再畀主角感化，對於一個小學生嚟講真係好大衝擊
再後面加埋紅藍寶石篇真係
反之CoCo啲嘢就無乜深刻印象
利申：兩本都有追

coco搞笑漫畫代表作係學園至優生喎
再講當年digimon盛世唔會輸畀pokemon special囉

到我追嗰期係少林學園嗰堆，套嘢東抄西抄都有人吹奏

果陣屋企人用coco氹我去飲茶
果期coco 係唔知第幾期紀念號
跟書有張刮刮卡
點知刮中左大獎
果陣阿媽幫我去領獎之後再接我放學
一放學見到阿媽拎住成袋獎品我勁開心

果陣買黎為左MOZ比賽入場印花

兩本價錢掉番轉先啱

有買過添

CoCo贏係成個配套，成日搞活動又有實體店，唔只係一本書～

不過最緊要應該係快樂龍無野送

真女神轉生 召喚王呢個名係Tvb鳩譯
真正嘅召喚王=moz大貝獸物語

好想知功夫狗狗震結局係點
印象中淨係記得個主角(徒弟仔)唔識通背拳，但係飲咗酒就識醉拳，個師父係隻狗嚟，但係功夫好勁

買左召喚王但唔識玩 都未同真人打過
電腦就玩過模擬 個背景係hey jude

仲記得果時買創刊號有四驅兄弟睇
一嚟就架火鳥俾人分屍，都唔知做乜鳩

乜原來仲有
當年一直當拾拾下個鼻窿係眼

戴英雄撩鼻屎騎大笨象返學

童年回憶

剪左右下角啲格仔再貼落去封信到，有啲格仔仲要填ABC試過抽中戲飛，收到佢通知個刻好開心因爲第一次抽中獎

以前小學放學買完就會邊睇邊行返屋企

以前無錢買
屋企窮到無飯開阿媽都成日隔一兩期買本俾我
我仲成日發脾氣

以前係屋村商埸報紙檔買
附近又有成班細路係度玩數碼暴龍機/卡

美好的90年代

我唯一一次寄過去就抽中左去一年一度愉景新城個大抽獎
點知太興奮一早排隊擺飛落去 抽獎條友摷底 第二個就抽中我1000蚊運動家現金券 見住其他人抽大獎好無癮

好多小朋友回憶湧上心頭
喊咗出黎
雖然依家人大咗無再睇
但都唔想佢停刊
好sad

我寄左過百期都唔中大獎

俾想像嚟得快
我都無儲幾年了

張相都幾年前影落

以後啲𡃁仔唔識邊個係森巴啦

王天才

2010 第一期

多謝coco令我童年有好多開心回憶
當年抽中嗰隻搖搖我仲有keep住

社會良心？？
都係商家嚟姐，諗多咗喇

快樂龍仲係唔係到

以前睇快樂龍多

炒飯俠 貯金大冒險 寵物小精靈 摺紙戰士

Coco以前成日睇數碼暴龍 同拾下拾下

以前分唔到拾下拾下個鼻同隻眼

我 coco 撚
不過都儲埋二奶快樂龍
全盛時期真係好似 tvb 同 atv

中過部紅色nds
仲記得要去柴灣拎獎

次次呢d post 最多都係呢d 留言
其實大家可以搵我 我有收開 coco 漫畫
不過我都有唔少年份齊咗
再唔係 fb 漫畫阿林都得 ， 佢專收 二手漫畫
或者扔上 carousell 賣都得

呢d 漫畫雜誌扔咗真係無
始終都係成長見證，隨時係我地香港細佬最後嘅遺物，希望大家扔之前可以幫手做多小小

試過有個同名同姓既人抽中左部NDS
之後我D表哥表姐係咁打黎問我係咪抽中左
心諗我都冇抽

正文社係良心？
我係咪去錯第二個時空
以前啲人成日叫佢做歪文社

封魔幻想

封魔幻想收咗皮之後就冇買

創刊果套踢波 主角朗拿度既有冇結尾？成撚日休刊

睇左一年無睇 當年都中學了

抽獎中過部釣魚機，仲好似中過唔記得乜野細獎。

釣魚機仲有印象coco連載過一套光頭仔做主角釣魚嘅漫畫，合埋眼默念“大鱸魚大鱸魚，虛擬魚餌開動”就會騎上個魚鈎搵鱸魚。

最深刻漫畫始終都係美食超人lalala，有集要用蕃茄做料理，主角戚呀威將啲蕃茄釣起黎等啲汁慢慢擠壓哂出黎變成咗透明嘅精華汁做一杯野飲。

細個好鍾意數碼暴龍，平行世界太一v仔獸，余遠煌出早期嘅細本附贈對戰漫畫，到所有機種嘅數碼暴龍game攻略，由初代到超暴龍機嘅進化教學，到就算冇ps1我都要睇埋嘅攻略。

除咗以上個堆，由四驅兄弟（啲擦膠筆贈筆可以彈架車出去），到召喚王（個贈品鐵盒我都仲有），極速搖搖，暴走鞋，彈珠人，唔記得咩名劍豪漫畫（例牌有宮本武藏，主角好似係跟佐佐木小次郎，又係有部機），封魔幻想，好笑時候嘅危險爺爺，王天才，爆笑足球四格爆牙度漁夫斯迪比細路蛋治奧，拾下拾下仔仔....（有啲唔太睇或一時醒唔起冇提，漏咗你鍾意嘅例如草莓妹唔好話我）。

每個星期都追住星期四睇下出咗未，冇就星期五仲要叫報紙檔留一本唔係真係會賣哂...由一本變兩本（別冊）再變埋三本coco（super)....到啲連載漫畫開始悶冇再買...已經好多年了。成個童年都係由coco支撐起，雖然係令我細個課咗屋企好多錢買玩具嘅元兇。

多謝你呀coco，編輯x，力奇老師，余遠煌老師以及其他好多人，冇你地我嘅童年唔會咁豐富，唔會回頭諗冇野值得回憶，多謝你哋。

利申：屋企唔有錢，諗返起買咗唔少真係辛苦父母，尤其彈珠人，仲有明明淨係出到勁力旋風嘅搖搖買落嘅coco都好早因為土地供應問題丟哂了

細個果陣每兩個禮拜買一本coco, 然後每個月月頭又買一本天馬行空

玄悟用埋形意修羅轉生
最後靠？補刀
玄悟掉落懸崖

Btw 封魔就真係唔知結局

中過隻mg卡碧妮同埋唔知邊年上動漫節拎書包😂

爆笑足球

個個星期lur呀媽買, 大拿拿成17蚊, 咁就十幾年

你班垃圾港豬最後一期先買

我都有
細個抽中過BB戰士
我得13歲老爸要帶住我去拎獎

但老爸好唔情願，又話沙田去柴灣拎咁既嘢蝕車錢
咁啱當時踢緊世界盃所以特別記得

買過哂

釣魚機廿零年前好hit

完咗

仲記得最威威係中過對暴走鞋

有冇人睇過這版本？

應該無乜細佬睇 得返啲仲追緊佢嘅「大人」

有

記得玩過封魔幻想online game
仲特登去愉景新城買序號

休刊前套怪盜Joker都勁好睇

小學果陣3本都買過

封魔幻想嗰陣hit到上大陸
好多人喺貼吧討論劇情
btw力奇作品普遍高質

有睇 但無追到結局 邊度有得睇返

試過中過海報同埋神操機

moz

個時因爲封魔幻想而追coco

而家細路唔睇漫畫

真係童年回憶
早排先掉

第一期送果頂帽仲係屋企

少林學園上網有得買書落黎睇，不過係濃縮版，有d情節輕輕交代下。

仲記得個時17蚊本，成日唔捨得買

大把細路睇 不過係手機網上睇
你轉型唔切就冇辦法
不過正文社依家都唔旨在做漫畫周邊 佢集中火力做旅行書都夠搵

我係睇天馬行空，屋企草左好多本係到可惜死得快可能成日大贈送

好sad 買本支持下唯有。
唔做實體版 佢地會唔會有網上版

小學個時抽中左部WSC

細個因為COCO搞到好迷BB戰士，買到成屋都係

想睇返少林學園同美食超人

嗰陣有終極大獎會儲角落頭印花然後等幾期寄

快樂龍>>>>COCO

上網睇會有好多漫畫唔啱細路睇

我記得最後師父好似變番人

仲記得細細個由十幾蚊開始加到去二十蚊，仲有好多玩具係因為coco先買原來唔經唔覺都陪伴咗我地咁耐

無咩所謂 反正無睇咁多年 唔會唔捨得

成日都覺得兩個主角好型

就算上網都唔識睇依啲啦

有冇人記得一套反派幾條友成日會換唔同既功能/收變形車去打主角既漫畫叫咩以前細個睇coco見到有得抽果D車但永遠抽唔中

Btw Coco既KOF到依家都印象深刻

堅持咗好多年期期買
終於停刋😭

真點童年

細個會係鄰居屋企睇 但只係睇爆烈籃球王，爆牙度果d漫畫對d遊戲無興趣

原來D獎咁易中，早知抽啦果陣完全無諗過可以抽

中環行幾間地灘都無

買左本留念
當支持下，各位巴絲見到都買本啦

睇左10幾年，最叻係抽到 紅蓮螺岩嘅Robot 魂

中過1:100高達X

拾下拾下仔仔
拳王
數碼暴龍
彈珠人

童年
16蚊睇到19蚊時期
田中太郎危險爺爺真係好好睇
亦係唯一我覺得好抵買既漫畫雜誌
因為真係抽到獎
COCO中過兩次 Super COCO中過一次
一次NDS第一代
一次洛克人EXE NDS版GAME
一次10盒BB高達
抽獎既過程令我發現擦鞋既重要性

如果可以出返學園至優生，封神演義同拾下拾下仔仔單行本，我好樂意俾錢買

當年玩moz 成日買
仲好記得大盜五右衛門 有段兩條女沖涼

田中太郎係快樂龍

我補習個細路仔真係期期買，仲有老夫子依d

SOR 兩本都有買開撈亂左
快樂龍淨係為左睇數碼暴龍V同pokemon咋

我細個都中過
落公園比其他細路話老翻

細個果陣 上網未發達 成日買黎睇漫畫同攻略

中過GBA+機戰A

少林學園

部機仲係唔係度?

諗返起果陣COCO真係好風光，帶起左幾多玩具，動漫，遊戲，係幾多90後小朋友當年既精神食糧。
以前無手機玩，個人無咁速食，一本COCO真係可以每頁都睇，咩內容咩漫畫都睇晒佢，汁都撈埋。
最記得係由$17蚊一本買起，成日LIR老母買，果陣屋企窮，唔係成日買，但買親都真係好珍惜，睇到爛
最鍾意追就係武者O傳，數碼暴龍，KOF，仲有隻本土無面怪亦都係因為睇COCO既原故鍾意左畫畫呢個興趣。當年力奇D畫風真係世界級，覺得同日本漫畫有得比。
細個屋企有PS1同GBC，但又唔知邊度買GAME，屋企又唔鍾意買遊戲比我玩，成成日見到COCO介紹D遊戲都好想玩，特別係Digimon同Dragon Quest。要去到中學有模擬器，先瘋狂玩到以前D大作。
可以話，COCO係築起左我一個美好既童年，好慶幸係我最快樂既時光有COCO陪伴

試過抽到個枕頭同搖控車
危險爺爺完咗未

當年中過wonderswan，仲要係黑白芒舊果部

時間過得好撚快

人地執笠先支持

試過抽到MG高達模型

細細個等巴士 求呀婆比$20我買本睇

呢d真心為香港小朋友努力咁做落落去既書刊就摺，d大財團就成日諗點揸乾我地d汗水

竟然做到22年

自從無咗危險爺爺, Battle Spirit 做完彈爺之後愈睇愈悶, 最後頂唔順無買.

求link

好似掉咗好耐

即刻去買本留念

封魔幻想online

佢結局迫你買單行本先有得睇

動漫節有少林學園賣 30蚊3本珍藏版

彈珠人，微星小超人，爆牙度
細個好憎畫數碼暴龍條友，跟足電視劇情畫，電視播完播第二集2佢就hea畫完再畫2

力奇老師最高汁
勁力搖搖王，拳皇，封魔幻想，套套都好好睇
早期就睇四驅兄弟和彈珠人
後面就剩係睇風之soccer和少林學園

以前日漫 港漫 都有 之後偏重港漫 加 有番咁上下大個
之後棄左本嘢

係咁㗎啦

早排有巴打成套放過出嚟，個結局好趕好垃圾

想睇返風之soccer
當年仲去葵芳買佢套漫畫
仲有呢兩年先知愛回家terry畫戴英雄

唔死邊有得上神枱

我想佢出返拳皇..

仲有冇封魔幻想

有玩過一排，仲要買實體卡刷武器

陣間買翻本先

冇左好多年喇

上幾年都有賣，嗰陣已經縮左好多
連載得幾套，得森巴係叫做識
其他真係未聽過

細個睇果時，係睇緊G高達⋯⋯⋯

好想睇返極速戰機飛飛飛

抄火影抄到照copy咁濟

康津田

摺紙戰士

記得細個只係睇彩頁

以前細個成日都會跟呀爺去飲茶，目的就係為咗買來睇

早兩年買過一本嚟睇
已經變到好垃圾，漫畫嘅篇幅得返一半都冇
其他全部玩具廣告
仲要前後分開咗一半係男仔向、一半係女仔向
嗰陣已經心諗佢喺度吊緊命等執笠

07-12果陣好似期期都有買

都係快樂龍呀

依家先知出過online
大約係咩年份嘅事？

點解我可以完全無聽過

當年抽中過部暴龍機

曾同渡過漫長的歲月

記得以前成日買黎追戴英雄

coco
快樂龍
後期仲有本天馬行空

好似仲有個唔知叫少林學園定封魔戰記

呢套我細個睇已經覺得係垃圾嚟
點知個作者而家走去做愛回家terry咁出色

有追開封魔既都知，你坐左幾耐

有冇人知coco/快樂龍 同日本嘅Coro Coro
其實有冇直接關係?

兩本嘢啲風格同Coro Coro都係好似
以前有諗過佢哋係咪拎 Coro Coro譯做中文就出得

唔講唔知

上網未發達個陣真係期期都有買
睇攻略有乜新資訊都係靠佢
佢變月刊開始做唔店啦

佢出嗰陣我應該已經冇買coco

不過自己一路都有留意啲ACG野
所以先覺得出online game咁大件事無理由唔知

拳王,數碼暴龍,爆旋陀螺 細個覺得COCO d漫畫遍青少年 快樂龍係兒童d 叮噹,石器時代,pokemon

套少林學園咁撚垃圾都有人吹奏
Coco成本野連個名都係抄

有封神演義

係咪姐係依家賣緊果期 想買番本...

中過3次

點解仲未有人更新WIKI?

COCO有冇諗過執左之後業務發展轉攻YOUTUBE或者APP?

細個期期買，每本汁都撈埋，睇完再睇
最有印象係爆牙度，MOZ，機甲寶，拾拾下，封魔，少林學園，風之soccer，港版數碼暴龍(機械巨龍獸做主角), 數碼暴龍(v龍獸斯路), 好懷念

最後一本童本回憶都執埋
快樂龍 天馬行空 coco

最尾姜子牙拎住個二胡一個坐，個影就係黃貴人

中過wonder swan color, GBA, 4驅車

童年回憶就咁完了
正常好快連網上資訊都會執埋
D資訊唔太更新得快，今時今日賣下大人買得起玩具或公仔好過

我有 校園至優生 全集pdf

童年回憶 多謝coco

好後生就死左

應該成個部門cut la

小學coco

中學exam

創刊遍日系
中期開始多港式垃圾漫就開始冇買
不過3本都買左4-5年

以前康津田果D好好睇

草莓妹一定飛撚左佢

有無人記得COCO連戴嘅真女神轉生漫畫？ 一直都想睇返

連續3/4年期期買期期寄抽獎
中過高達海報，wing Gundam figure, wonderswan 第一代黑白嗰隻

初初出金銀版期期買黎睇攻略 如果唔係都搞唔掂胡說樹 即刻買番期番念先

我係97.....

好似淨係中過唔知咩海報

寄過信去問數碼暴龍game嘅問題，廿鳩幾條佢又真係全部登出黎答哂我
編輯x講野最賤最9噏 feel

90後唔認老都唔得

我啲卡全部仲喺度一陣影幅相先

當年啲ps game攻略叫人唔好用金手指
跟住有啲眼利既人睇到佢cap出黎既圖全部都係9999999就問佢點解

但我又會睇曬

我都係
成本一字不漏睇哂

想當年有買創刊號, 送果頂帽

編輯X答問題好笑
之後仲有個編輯Y同艾勒哥哥

童年回憶coco都頂唔住時代變遷

人地生存緊果陣冇人理，人地死就比錢支持呢d唔係叫支持呢d 應該叫比帛金

啱
係帛金

編輯X出埋漫畫

下...唔係呀嘛連coco都執埋

童年回憶

屋企仲有力奇畫嘅八神簽名板
因為召喚王而走去考牌做LV1大師（好記得好快用颱風組合收對手皮）

仲有裡面啲港漫都好高質

當年升到中一後都無咩點睇喇

你班仆街...

咁就30歲

如果可以係網上重溫返哂就好

淨係記得佢地打兵乓波

力奇嘅KOF係最忠於原著，好睇過D薄裝港漫

創刊號有買
係咪第一期送帽定咩

好撚懷念

陪左成個中學

我想睇返召喚王邊到有

力奇老師
編輯X

我記得有套玩crossover
編輯x 同 super coco個編輯打civil war
力奇老師 同 畫召喚王果個都入埋去
編輯x 打拳皇同召喚王

神奇水馬騮

係佢先追雙子星高逹外傳

危險爺爺

仲記得劇情係京太耐無練功差d連真吾都打唔贏
薄裝港漫就多限量野同埋多粗口9作左堆究極力量同大宇宙力量

唯一一套SNK授權

中過我人生第一部GBA

中一左右開始買, 買到中四五就停, 而家屋企都仲有十幾本未掉, 要買返本留念先

到而家都唔知點解要分coco, super coco, 別冊coco

其實Coco攪個展覽我會去睇

當年柴灣都有, 試過抽中咗啲細獎去個到拎

年齡自爆post
細個玩牧場物語 礦石鎮
唔識日文，以前又冇得上網睇攻略

然後coco又有出攻略，於是就逐期剪晒落嚟自制攻略本
本嘢好似做功課啲剪報咁，啲人見到可能以爲我做乜咁勤力日日拎住份功課

淘大拎過細獎

賺錢

我第一本coco唔係自己買
係飛髮鋪睇到剪完都唔想走，個叔叔就送畀我
而家重keep住，個期講四驅車

又四驅車 到 數碼暴龍 到 彈珠人 到 召喚王

之後就大個戒左玩玩具了

真係成個童年都係有coco 響度

細個屋企唔俾錢, 冇暴龍機, 冇COCO, 得少少個幾本

其實我好羨慕其他人

果陣中左 聲稱全港得800張既彩虹龍b卡 開心到

薄裝都有授權嘅，但係就唔知點解作到天花龍鳳
同埋太多武俠元素，以為睇緊武俠小說

童年呀

係咪搵劉以達賣完廣告攪到開始無人睇

V龍獸版 數碼暴龍 > 電視版數碼暴龍01

都唔關事啦
遲早被時代淘汰

啱啱 google 見到膠登有人 upload 過一堆 coco 漫畫上 google drive!

[90後回憶]大量COCO舊漫畫下載分享！！！

以前期期都有買

有幾年買足24期
之後搬屋賣曬

試過中卡包同LEGO
最大中過PS3 仲要去動漫節上台拎

好想買返本睇

小學抽中左忍風戰隊甲蟲兄弟嗰隻合體機械人叫老母幫我拎

有冇人知點解封魔幻想點收尾收得咁急?
明明仲有好大空間講落去

兩本都有好睇同唔好睇既漫畫架啦
憑咩話快樂龍垃圾？
你老母就垃圾

有冇人記得有個短篇講嗰作者有個女僕助手，編輯係鐵面具，唔知呢套有冇出單行本？

同埋有冇人記得個名

屌原來有人同我一樣

moz直頭係佢既極致
勁到係大商場開實體鋪,搞比賽
仲有出左卡牌極少有既中文版
成日又送限定卡
直頭帶起幾年既卡熱潮
之後既數龍機,搖搖,陀螺
多謝COCO比左我一個咁美好既童年

試過中兩次獎

moz真係香港獨有文化
香港個期唔好話電話,電腦都未彈起
地少人多有屋園/商場聚到人玩
你睇台灣/日本係搞唔起呢個文化

細過果陣一本coco可以睇勁多次，試過抽中神盾高達同天意高達模型，果陣開心到傻

果個少林學園完左未

有冇人細個 買親淨係睇彩頁
唔睇漫話？

校園大英雄
斗零
森巴

三大垃圾

3月1號出最後一期
官網講:

拜拜喇
森巴amigo

抽中過數碼暴龍機

雷克主要睇女
第一篇好睇過莫哥拿篇

好似早幾個月出左新機
group晒1-5代入去
2XX一部

童年冇中過獎 是否遺憾

早兩個月將創刊號至05年既掉晒
估唔到咁快迎來呢日

有個巴打搵咗拳王卡套好耐
你會唔會幫到佢

一陣買返本留念先

A for apple
B for boy
C for coco

斗零小福星

話說佢個網原來有得訂返近期期數

其實本嘢質素 近十年都差
之前高登 d post 好多留言都話點解仲未收皮
我都估唔到真係收咗皮d 回響又會咁正面

有人終於可以燒炮仗

幾年前買左，佢skip左好多集同埋想睇封魔幻想多d

單行本都有危險爺爺

以前佢地出埋封魔幻想online
個時真心幾好玩

會唔會佢喺舊登pm過我

我係咪要長期推 post 收 coco

我都係仲未搵到本古迦漫畫

有衝動想買哂爺爺

佢毅力好勁

希望大家可以完佢一個心願

第六期即係幾時

當年創刊時追過2年
睇到呢個post先知原來本野仲係到

我試下叫佢過黎問,話哂我同佢一個搵漫畫一個搵套兩個都係搵左好耐

如果佢再搵我或者可以

有冇人創刊頂帽仲係度？
創刊買到升中先停，堆書仲係阿嫲屋企
啲贈品真係唔見哂

以前讀中學個陣期期都買，然後放落locker分俾成班一齊睇

幫佢post埋過黎順便我自己搵埋
TLC巴:
搵緊下圖最右邊兩個卡套

呢款贈品係1999年第24/25期隨書附送，我仲爭最右邊o個兩張就齊晒
係全部齊晒：

我:
有冇人有呢兩本單行本可以出讓

果位巴打當年都有搵我, 但好可惜無佢想要果款
記得佢前排好似仲有開POST搵

個陣部電腦太廢lag機玩唔到
btw隻game根本就係LFO既mod

有無人有彈珠人可以轉讓

試過中獎中左PSP 果陣PSP好似出左一年到
屋企又窮無錢買 所以中左勁開心 果陣好似5，6年班到
由屯門出到去柴灣攞
時間真係過得快

佢地fb係咩

買過兩期別冊ＣＯＣＯ，好似係出古迦。跟住因為成１７蚊本，老母之後唔比買

細個成個擴充包買起抽到既閃卡

Terry

最後呢期會唔會俾辛登仔推到賣到冇貨

封魔算唔算coco港漫入面最掂個套 連online都出埋

爆牙度
蛋治奧
百加滋雷達

洋蔥喺爆裂籃球皇出現過，好似打決賽之前偷偷地幫主角訓練

色盲
漁夫斯
舒曬
傢私居尼
食懵你

好想入最後一期，留為紀念。移咗民好耐，成日都會突然間記得本嘢。

有冇link

彈珠人好撚誇張

好似無人提康津田

剩係記得有一集主角搵底褲條橡筋包著粒波子黎落西

你調轉左價錢

去左七仔買最後一期留念了

正文社
少林學園明抄火影, 當年比人係佢個FORUM踢爆之後好快收皮
力奇呢啲有質素又唔留人, 反而迫人狂飛劇情同腰斬
森巴呢啲垃圾就拎去做主力

網上有攻略之後, COCO你憑咩叫人買, 就係靠漫畫, 但偏偏用森巴做主力
唔摺至奇啦
你估森巴套垃圾係蠟筆小新咩

佢啲贈品幾正
同埋寄信去抽獎 真係有中
好正

3月1即買

最後一期點都會買
Lalala美食超人真係好好睇

原來係你哋中晒啲好嘢
中過食玩，即係垃圾
又中過gba game帶，但係我都冇gba……
最勁係中過部激鬥戰車

LFO

其實唔關事
由90年頭 動畫
97開始 COCO,玩具
2000年頭 網絡,online game
2000年尾 iphone
2010-至今 marvel
成個現實世界都3年一小變,10年一大變
你睇日本漫畫都好多停刊左,轉晒上網店賣dl版

如果根據以前coco慣例
3月1號出即係依家已經有得買

定依家已經唔同咗?

我一陣去睇吓先
應該有

我都記得

連登定律, 死左就有得上神台

屌 少林學校單行cut到仆街 勁多話都係幾幅圖加一堆字就算囉

紙媒做唔住要轉網上係正路
但正文社後期殺晒啲好漫畫, 轉網上都做唔住啦
你睇下JUMP, 每次有好漫畫完結都一定立即搵另一套好漫畫去撐住
我未見過好似正文咁ON9, 推套森巴上位, 而殺力奇

COCO
別冊 COCO
SUPER COCO
仲有冇留?

我想知白貓黑貓執咗未

好多都係一頁帶過

係囉 都唔知做乜要咁

一開始頭幾年係好睇既 成日會儲 會睇d編者話 新玩具資訊

之後好漫畫越黎越少
成日玩屎玩尿就停左冇睇

根據香港人特性 Coco 好快會被炒賣了

時代變了,E家D細路個個都有智能手機,想睇漫畫裝個APP就得
慳返D錢仲可以買零食

比較返天馬行空同快樂龍
我覺得CoCo算係咁啦

依家個班富二代黎,個個小學用萬幾貴iphone

呢本野2007後開始走下波
以前coco癲到可以開嘉年華慶祝

試想下呢個世界如果無左coco/pokemon/marvel呢d野
係有d失色

幾樣野加埋衰左 睇開個班開始大唔睇 上網開始普及 新個班一黎就已經冇接觸有個大斷層 自自然然就收皮

冇記錯係咪有玩屎

買過半百本，最後放番17蚊，正正係一本價錢，風之sccore,封魔幻想，危險爺爺，彈珠人

有買創刊號

記得第一期送帽

以前抽中過盒MG模型

細細個屋企好嚴
比屋企人發現到我好多本coco
即刻9 up係同學送

以前最深刻一定係封魔幻想同少林學園
成日ff自己學形意拳係咩動物
同埋諗下自己把光武係咩形狀
簡直係中二病大爆發

點都好
好開心有coco陪咗我成個童年
依家睇漫畫上網都齊哂咁濟
但其實始終冇拎上手咁有feel

睇左好多留言
發覺好多都唔多識
我係睇爆走兄弟同多啦a夢族架

Moz造假 coco我屌你老母

童年己死！

捱到而家先停都算好
陣間放工去睇下仲有無得買先

知唔知邊度可以睇返全集

高登有人放過上mega定google drive

啱啱仲有，最後一期都冇乜人買

我有去過
喺愉景新城搞兩日
成個地下俾佢book撚左

睇封面都覺得內容好垃圾

仲有森巴, 咁垃圾點買呀
正如好多野靠賣情懷, 但都買唔落手啦

因為要壓縮做米青裝版
但好多重點位skip 撚曬 最想睇返捉象棋殘局果集
Btw 少林學園同封魔幻想都有追 中間好睇 但兩套都爛尾爛到Hihi

依套野好撚難睇

多謝coco 陪伴我小學到初中嘅年代
最深刻一定係力奇套拳皇 真係畫得超勁 故事又超好睇 睇咁多巴打話試過中獎
但我果陣以為好難中 所以買咁多期都無試過抽
當時d 附送品真係好正 好多值得收藏
之後d 漫畫愈嚟愈悶 而且又無咁多位收藏
大約係中學3年班前已經無再買
回想宜間 最大嘅遺憾係已經扔咗所有coco 不過回憶永遠活係我嘅心裡

戴英雄原來佢畫架

中過大獎

唉 一陣買本先 老老實實 如果我有小朋友 十我寧願佢睇呢D書仔 好過玩手機app 至至少可以識多D野

人氣町，咪係正文自己開
好似開左3~4間

都唔知米青黎做乜 好地地咁出番咪算

紙媒都係冇得做架喇
人人都要online免費又快放便

見到呢句心都up埋
除左冇左本書
仲有舊時好多野都係叫呀媽陪去做
而呀媽又會陪

我記得力奇唔識畫背景，套封魔好多頁打鬥都無背景 一畫背景仲要好肉酸

以前為咗追Pokemon攻略期期買
全盛時期好似有Coco, 別册同super coco

呢個係真 抽左兩三次中過一次
好過D左手交右手抽獎公司

小學時十幾蚊厚厚一本，放滿成個書櫃⋯

想搭單問下有冇人記得天馬行空

認真想問返最後一期個陣大結局嘅個套漫畫叫咩名

細個屙屎實要有coco

點解告別刊唔整得特別D..........
搵番D 編輯同D 舊時D相
講番呢廿年有咩變化都好呀....

以前召喚王，四驅兄弟，彈珠人，數碼暴龍年代真係好撚hit

細收中過幾次
最勁中過PSP go，之後就一直無再買過coco
以前勁到分三本出，coco/別冊coco/super coco
Coco捱到而家先摺埋算勁，快樂龍好多年前已經做唔掂摺埋

以前係買coco 然後入7仔ok唔比錢咁係到睇super coco

冇資源呀

可能一條友畫顧唔到咁多，好似薄裝港漫咁就有人手去做

學JUMP出APP啦

我都未中過

我係飛髮舖睇，係等緊既時候睇
間野都執左九世

係咪主角係個有錢肥仔嗰套嘢？

on 9

正文社本地漫畫單行本只會印一次，斷左唔會再版
只可以試下搵二手

少林學園出過米青裝版 係動漫展買到 完整全套應該已經絕左版

以前多數睇快樂龍
每兩個星期就lur住老竇放工一定要去報紙檔睇下出左未
有陣時早過個同學仔買到
佢又好心急想知劇情
我就會打電話俾佢讀晒啲對白俾佢聽

讀小學每個禮拜有十蚊零用錢
儲兩個禮拜就岩岩好買一期 仲有幾蚊買可樂
飲住可樂睇coco真係童年回憶

中過一套高達扭蛋

唔會寄 要撕爛一頁

數番22年前即係小弟11歲...
果時coco第1期就開始買, 係因為佢連載四驅兄弟先買
果個年代好似賣緊廿蚊本, 兩星期出一次, 對我呢d窮L學生真係好大付詹
有參加佢搞既四驅車比賽, 咩funfun show
有寫過信問佢d四驅車改裝問題
之後有彈珠人, 搖搖, 數碼暴龍...屌全部都係經典
到爆船都冇睇喇...因為果時都中六中七
抽獎有中過彈珠人

想當年套拳王好睇到仆街
同埋記得佢有教搖搖啲招
個時對住本書日練夜練

A for Apple, b for boy, c for ........ coco

sad

鐵面具,吹氣啤啤,k編輯

編輯X

吸血鬼家庭

Super coco果個叫咩編輯
忘記左

讀大學時貪佢第一期頂帽買

我都有去

正文社官網果d唔算全套？

super x
仲有個艾勒哥哥

想買番風之soccer同封魔幻想
兩款都買到第10期左右

未必有齊貨架 要問過先知

呢啲應該係1992年之前嘅未授權嘅年代

兒童漫畫《Co-Co！》出版22年宣佈停刊 《校園大英雄》漫畫家李偉健感慨：現在細路都看手機

冇咗漢堡拳 冇咗封魔幻想 冇咗危險爺爺 冇咗keroro之後 完全不值一睇

成日係商場攪大型MOZ比賽都癲啦

其實細細個好鍾意睇大英雄，貪佢on9得黎又搞笑

得依個贈品有留到依家

呢套好笑

洛克人磁石我都有

艾勒哥哥 = gay

漢堡拳唔係快樂龍架咩

D膠圓扇仲有keep緊 超好用

記得愉景嘉年華嗰排佢出咗戴英雄單行本
我仲買咗本畀佢簽名
佢以前長頭髮

記錯咗 太多年了

玩鼻屎個套

屌原來呢套係terry畫?

貯金大冒險係快樂龍出 連動畫都有出 不過動畫好似又係爛爛地尾

細個果陣仲有本野叫快樂龍

早十幾年前
動漫節都有COCO既平價單行本執

封魔呀，風之soccer

我都記得
只要回過舊登D COCO POST，都比佢PM過
我都收過PM

冇力肥老師搵鬼睇本垃圾咩

校園大英雄定戴英雄好撚搞笑

原來係佢畫

我愛快樂龍

小學個陣連續買咗四年，一期都無斷過
升中學之後突然覺得要大個仔就立即戒咗
都十幾年前嘅事，個陣真係好好睇
細個又無電話無電腦玩
兩個禮拜日日咪住本書，睇到爛睇到識背
仲試過有年週年抽獎中咗，份獎品成七千幾蚊
屋企人仲話我叻仔，買幾年書嘅錢賺突

中左咩，7千幾咁癲

想當年中過一次扭蛋同埋一次超級大獎，要去愉景新城coco 嘉年華上台攞部ps3同街霸4

計返原來啱啱好10年啦

小學買左三年書 次次都寄抽獎，一次都無中過

高啟康

屌........同你一樣
一路爬文一路睇住有幾多巴打話好易中好易中

我想話我寄過好多次但係一次都未中過，係一次都未中過

講內天馬行空，印象中電視賣過廣告，葛民輝做旁白，巴絲們記唔記得？

中一個年中左PS2 陪伴左我整個中學生涯

香港用日漫手法畫

同鄺氏一樣都係經典

封魔幻想高質

好撚葡萄...........我當年都算係忠實Fans，三本Co-Co買哂、買左幾年，一次都唔撚中
之後屋企唔夠位就當廢紙賣哂

個名好熟面口

做乜唔放呀

Coco 仲有冇 想追返個d故仔

中過wonderswan

岩岩買咗

買最後一期留念

相機咋嘛
一攞完獎即刻同屋企人去fortress睇下部機幾錢
不過我係唔開心嘅
小學雞要相機把撚

一本書仲要斬半變兩冊
幾年前睇過屋企小朋友啲COCO
同十年前相比已經完全唔同味道

唯一仲keep 到嘅贈品係磁石貼
黐實晒喺個雪櫃到

一上網成千套漫畫要咩有咩
根本唔存在唔啱睇

仲記得細細個陣 成日拎哥哥啲Co Co黎睇

唔可以好似前面位巴打咁攤平影，係咁依影幾張等咁多位巴打回憶下

已經掉晒喇

屌
好有衝動全部買晒

少林學園個作者之後畫果套咩籃球王有冇人睇晒，好唔好睇？ 我睇左十幾集左右就開始無再買coco

btw少林學園果3本精裝集cut左好多集 好想重睇完整版

已買最後一期留念

唉 唔認老唔得 創刊號就買

記得第一代D3 一關要搖成10000下以上
嗰期真係個個細路都夾部機喺條腰到一路計步數

聽到消息嗰吓冇乜嘢但唔知點解越諗越sad仲有啲唔捨得，明明已經冇買好多年

感覺就好似一個由細陪到你大嘅一個朋友，突然間走咗，永遠唔會返嚟嗰一種感覺。

都係

小學4年級買到依家大學畢業兩年
舊時要剪中間D紙攻略出黎睇

如果可以出VIP account睇返晒D舊漫就好了,佢夠齊既我絕對肯俾錢

係COCO本身好多年前都冇嘢值得再追落去

我唔係唔捨得
如果我唔捨得就唔會停買COCO
明明係我停買左好多年
冇再需要睇COCO
但依家佢休刊真係有啲唔開心

幾個禮拜前買個一期
而家d漫畫完全睇唔落眼
懷念以前

垃撚圾，想人俾懷念like又唔做下功課

【Local】兒童漫畫刊物《CO-CO!》宣布休刊
陪伴不少港人成長的兒時讀物 CO-CO! 從今天起休刊，大家會不會買一本來回味童年呢？於1997年創刊的CO-CO! 除了曾刊載「超級彈珠人」、「外星人田中太郎」、「四驅兄弟」等經典日本漫畫，亦是不少本地漫畫家的發表平台。想當年小編最喜歡看的漫畫就是「森巴」，你又最喜歡看哪一套呢？

田中太郎唔係快樂龍嫁咩

唔記得快樂龍定coco抽過我們的戰爭遊戲戲飛2張

由第一期就買
果時見到金殼既旋風麥林真係恨到傻(期期都教人點改裝四駒車)
之後勁多日漫又數碼暴龍又彈珠人咁，果個年代幾撚好睇
我停左無買都係coco由主流日漫轉曬去本地漫開始覺得唔好睇就無再買

以前成屋都係

都work其實，唔洗錢都得，反正都係賣下廣告賺錢
再係網上出漫畫又得

中過戲飛

最後一期 買左本留念

重話鍾意睇森巴

俾人屌到del post？

有d 漫畫好想收番成套
邊到有得買

當年套LFO 連載到一半去左出書, 搞到無得睇

好似單行本都出出下斷撚左

講真, 如果coco全套肯出電子版唔介意買多次
之前期期買, 係屋企無位先掉曬
掉之前仲要唔捨得由頭睇多次

啲日漫應該有版權問題, 冇乜可能重出

個封面好熟,我應該有第一期

佢facebook講左就算係港漫都未必有存檔
仲有作者同意同版權問題
基本上冇乜可能做到

睇編輯reply comment已經想喊

果時好迷彈珠人漫畫

當年成日求老母買
佢啲抽獎又真係會中,身邊同學都有中過
我自己中左部DT暴龍機
COCO童年恩物黎

仲好記得當時天馬行空停刊，之後轉咗買CoCo

危險爺爺嗰集係講校長早會好煩膠，乖孫叫爺爺斯文啲去解決個問題，之後爺爺戴住個斯文靚仔面具喺早會度打柒校長

最後一期封面咁頹

細個嗰陣罷睇都係因為呢類漫畫太垃圾

好想睇返大話西遊，
當年只追過屎怪果part,
笑到肚痛

最顛果時3本...

有意 tg:

有幾年份量 大概08左右嗰幾年
連埋一部分贈品 有啲拆咗有啲未拆
有冇有心人接收

中過一個矇面超人變身器